[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5334)

我

GAOL~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

0:1

slow

01

前鋒

0-1 前鋒

水手

船半大
東京全大
老鼠全大

呢對波次次要屌先識入波

前峰場場都咁正氣

老鼠2.5s

masterg反底！

半大未

696 14c 5 1 150
前鋒 9c 5 1 50l

前峰盤上水

上場咪唔正囉

冰c

係鬼啊上一場輸咗

角大24

Lm

又吹捧 睇下上場

前鋒啪啪啪

水手角大點睇

上場咪輸撚左囉

前鋒

老鼠

696

中

笑撚死準備比神船cup

lm

Me

廢船 主場出名廢
都仲有人上船

.

696角呢

630水手？

船快半大

老鼠差啲

前鋒456 please

696半大未

波POST 我只信MASTER G

好勁 㩒屌 差啲

分析得好透徹喎

呢個真

想神戶唔失波都幾難

神船廢到 前鋒點輸

珀g今場幾集中

又輸

10.5 買唔到

佢幾撚時死

Gel

696捨得入波未

你gel西？

4c
刷爆佢老鼠

老鼠刷到

696 入未

入多5粒先gel啦

老鼠w
101100

咩事又咁快Gel定

澳假 4C

屌你老母泡菜

老鼠無限角

東京個龍好勁
咁都救到

你條list呢？

半大24

有

橫濱水手有冇同路

696 入 10 2 300

入未

如果

696
前鋒
老鼠

y

單邊刷角

佢唔入波就有角大

好耐無見佢連5c
希望呢場見到

me

OK

67

asw

Memememe

救到無角

唔比救啊

好多未見過既名

日本仔唔撚刷角

10

悉尼10

老鼠goal

老鼠 goal

老鼠尻

goal

老鼠

老鼠goal?

入了

仆街了 老鼠入波冰角到完場

老鼠1:0

悉尼

差696就輸曬了

老鼠慢到呢個鐘數應該要入兩球

入了 老鼠

下一隊角

冰你個西咩
可能到光輝刷

696大波

1-1

珀g中堅助攻 屌佢老母

神船！

前鋒屌你老母

閪船1:1

波po講電莖 我睇到企撚左係度

仆街邊個gel前鋒

報左驚 你死硬

悉尼，悉悉悉悉尼，悉尼，悉尼，悉悉悉尼

前鋒半大goalll

前鋒又撚賭仔?

..

係啊係啊點撚解會要前鋒盤 696大波
全部開對

半大goallll

又輸曬

水手秒角

串咗四場半和 四場半大 有未

沙漏買左

輸晒未?

skip咗前鋒

神船轉完陣之後正氣到

輸曬

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒
696
光輝
水手
光輝10.5s

吊你老母 點賭

你Gel到1:1喎

珀g條撚閪中堅斷腳啦

作客同主場兩隊波咁 點買姐

前鋒 贏佢 唔該

垃圾前峰

老鼠 終於發力

？？
我出神船 696 珀g

前鋒盤
老鼠盤
696大波
水手10.5大

其實您有冇買？

濟州聯 快啲上返k1
我要長追買對家

要左三格？

我船

696你入一球先啦，好怕一陣比人神奇更衣室

老鼠炒佢

破船下盤頂撚住阿

睇唔到前鋒.... 買撚左

696快撚啲半大 唔該

柏g ng

東京
老鼠

如果北海道下盤贏埋masterg真係唔講得笑

Sor 睇錯

比你燈撚死西部聯

696 半場入兩粒ok?

水手又角大
Cls

西部聯❌❌
川崎前鋒❌❌
696❌❌
光輝❌❌
水手❌❌
光輝10.5s❌❌

終於中番場半大止血 想quit

澳職快 -1

對唔住

前鋒廢到

前峰

半大就係咁簡單

見佢襟屌咁耐都唔入 仲驚

唔通回飛就贏？

2:0

悉尼FC 2-0 珀斯光輝

老鼠正氣

冠軍老鼠就係咁簡單

前鋒入波！！
東京696入波！！
老鼠入波！！
水手入波！！

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒
696
光輝❌❌
水手
光輝10.5s

老鼠入左繼續刷

悉尼易到

慢左2分鐘 算你啦

半主gel

龍門派膠..........

唔係咁送半大下嘩

龍門送禮

老鼠 老鼠 老鼠 入多2粒

696入未

咁又唔洗

屌你珀斯

悉尼真係派錢波黎

5c

比人入

696 前鋒快入

屌 8成係東京 3成 老鼠

半大差前鋒半客

龍門派膠

想G到底係咩人先會買柏G平半盤

點賭

收皮

水手刷未

屌你老母又係你

阿拉丁買左仲想半客?
半主就得

前鋒瞓醒未

半大

0:0即場買老鼠晉，1分鐘後1:0
1:0即場再買老鼠W，1分鐘後2:0
洗唔洗咁

主ng

前峰 比我贏半得唔得

神船食左藥 今場勁到

屌你，點解要害696

前鋒回撚到

個個禮拜出黎撚賭仔

696收皮

即場老鼠win等到2倍入咗

一球中堅助攻 一球龍門派膠 點玩？

老鼠 終於發威
第三球 上啊

神船都爆角

想買2倍幾主w
一買就入
再買再入
買都唔比人買
2倍幾食糖水都好

有冇現金網？

東京半大未

悉尼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
前鋒

696果場d人唔識入波

三連

神船撳住前鋒黎屌

平手盤係咁

老鼠季後賽先認真

696睇個款都係唔得

日假刷未

水手高

696刷角未

橫濱水手 1-0 札幌岡薩多

水手入了

前鋒唔係連輸兩場嘛

水手！

696輸撚埋

水手糕！！！

696 角呢

橫濱水手!!!!!!!!!!!!

水手goalllllll

屌你老味 悉尼終於識贏波 之前場場閪 gel返場

小林悠幫幫手 我要半格夠晒

老鼠半場比多兩隻c 我

屌你老母真係長買長輸

札幌讓人又輸受讓又輸

696 點開2.5大阿

又有報假狗

得2球 仆街啦屌

去左做男優啦

屌你老母masterg 前峰

前鋒上啊屌

前鋒比人禁屌
真係一輸 就沉.........

頭先封掛

角大日？

696不如刷c先

收皮啦仆街

前鋒唔係閪開有條路呀

696屌到平半

前鋒串撚左水手 dllm

屌佢個閪 明明咁撚勁 最後幾場 輸足五場盤

神船半場cup佢老母

對家

科拿路利真係回撚晒塘

前峰屌你老母

到底masterg會唔會令水手都閪埋呢

不了 垃圾船快沉

前鋒幫幫手
東京696入波未

贏咗冠軍我都提早放假啦

老鼠盤蚊注補飛 收工

前鋒換三笘達米安出黎救世未

前鋒入未？小林悠呢？屌你老母

水手似角細

前鋒等輸多球先屌都未遲

前鋒 東京 水手

前鋒有半格我...........飲十杯水

前鋒 696 水手

gchi

轉完運今日長中

小林悠wor
廢到

珀g半場追一粒先

搵場開角大未

跟

個龍門以為自己係ederson?

Ok gun

2-1！

神戶勝利船 2-1 川崎前鋒

cup了

神戶勝利船

前峰on9

真係屌你老母川崎前鋒

入了 對家入

阿拉丁好波

破船2-1

買咗咩

輕鬆！！！！
多謝大家

玩撚完 前鋒

又係2:1 到完場?

我屌前鋒做乜鳩

前鋒玩撚完

前峰又黎咩料

屌你老味cup撚埋

master g勁撚到

半場cup

前鋒不再正氣

屌你老母前鋒

沉船未

前鋒道氣已經冇左

以後唔撚買前峰

好波 勝利半一下盤

前鋒手足ifc見

屌你 冇小白仲勁左
請小白黎做咩

角大是但買都中？

on撚9
小林悠玩咩撚野
廢到咁

叫佢仆街死啦屌

唔買就贏

Hello

變上盤了

角大日

笑4
第1頁: 前鋒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
第14頁: 屌你老母川崎前鋒

半主4.2

前鋒blacklist了 10連勝一場都無買到 輸果2場都有買

可唔可以燈埋水手

好撚on9
我都係

講多次

Same

？

小林悠咁撚柒廢架
屌

阿特蘭大黎 連贏十場盤 一下就針你幾場

屌你老母

696快刷

10連勝嗰陣買咗佢對家 呢兩場買咗佢

仲有波杜
一撚樣
直頭
屌佢老母

屌你老母川崎前鋒

前鋒3-2完場啦

Gel 你老母咩

7C 好波 老鼠仔

屌你老母 master.g

珀g廢撚到

有冇人cable 662 web版睇到我load左十世都係黑畫面

Hi

2場9.5 半6

水手禁屌都叫有得頂下
前鋒

川崎唔cup
以為唔去川崎

唉，同路人

Master g勁撚到

東京！

FC東京 1-0 鹿島鹿角

賤鋒

東京正氣

一早講左 前鋒一閪就閪幾場
東京hoal

696又輸撚埋

696強陣

大船前鋒 696

暫時已blacklist有on9平 波杜 失敗丸 白帽 前鋒

Master G

696

Diu 696

東京盤收錢
就係咁簡單

我了

Perth ng

696強陣？

咁多半主

blacklist埋master g啦

神船勁到

Master G 全中
點玩

仲有得買老鼠主晉

前鋒x東京x水手 我想死

知前見到有師買左20k 696

696半場追平先

2萬巴

696+大船

四場半大有未？

XXXXXX

唔係5x1斷前鋒呀

跟住佢買對家

屌og

條仆街應該死添啦

Master G
我屌你老師

屌你696

似係

川崎唔cup
屌撚晒川崎啲女 上至80都唔放過 等佢屎都冇得食

完場啦咩？

差水手

696 goal!!!
一腳射入自己龍

你買左咩

老鼠半場再比多兩隻

屌那星 連針四注 唔撚賭

水手單邊角。。。。

通常會有一場唔中

終於夠膽落注
就中咗
呢到留言10 1 100
今晚抽

建議你補返個和波

事前都想jer鳩人咁低賤？

前鋒應該有一球撚狗

唔

射到啱啱挑過個龍都幾靚

前鋒半格比我過關得唔得

半主黎

696串水手 針

識閪睇盤咩你1比0啦傻閪

半7

補咩呀完左半場

696真係好On9 又屌打比人入，仲要係自己入

買得20k唔洗你擔心啦

串到

睇錯 建議完你之後 lm遲左

川崎
696
Master G 又中

小白可以掛靴喇

前鋒下半快cup

有睇場波就知696唔會輸
咁樣輸個OG

阿拉丁：

西部聯❌❌
川崎前鋒❌❌
696❌❌
光輝❌❌
水手
光輝10.5s

佢頭先好撚串架

依到係咪有位叫master G師兄？

依家馬會除左即場之外無得買首名入球，好弱智

屌以後買咩睇masterg買咩先仆街

但而家輸左

半場就咁搶口

幫你宜傳算 反手勁到

水手可唔可以開埋下盤

水手黑鬼鳩射

跳樓未

不如你以後唔好賭波
咁唔掂

前鋒都比人cup賭西咩

有冇水

交叉定10.5s囉

好搶口

仆街早知頭先allin
筆學費就可以返返黎

完場喇

咁準梗係要繼續出水啦

所以咪話你唔撚識睇盤，696追和到我派返你2萬，依到全部人做證，走數我生仔冇屎忽，聽日中武肺

放心 水手無視所有盤路

留返同自己講啦
明知佢反手你都輸錢
唔掂嗰個係你

屌你老母master.g 反手完未

派幾多先

痴媽筋 平手盤半場落後1粒都咁口響

型

好

不敗了

真心型

留名先，想睇

好睇

集氣水手10.5角大

跟master蛇買 應該上到樓

想睇

留名

肥K 2皮野都係雞仔注 輸左都大把貨同你玩啦

我買左696都突然想佢輸

老鼠12.5角細隱？

反cup埋呢

有花生

Ching會唔會太型

Btw我信今場前鋒

型 威

留名 追和走盤仲有2萬收

輸夠3球佢

master g有無爐

痴撚線
型到

燈撚完未

肥kong我屌你老母
我跟撚左你5萬696
你係咪比番我呀
你係咪教睇盤呀
你老母你神經病架？

水手又唔刷角

支持Kong蛇同佢死過

12.5s穩唔穩？

信佢輸？

一球追和啦 屌你老味 玩到咁閪大

好撚彩頭先5:59買唔撚到

門巴

20幾分鐘 仲有機

點解無啦啦又有得嘈交

幫緊你幫緊你

反cup埋咪同你跪 三個響頭

今次有20000

屌你燈撚到

波台只信Master雞

北海條仆街攻都攻唔到，搞到單邊

扺嘈

開live喎 好無呀

反cup到

波po 日常

我相你真係識睇盤架 留一線啦師兄誓真係唔好亂發啊

相信佢 比信心佢

696反杯未-7c

你個名

前鋒全格派你

反手g

lm先

玩到咁大

早知我贏果啲all in
輸果啲買10蚊

東京50k又中

和氣生財 嘈乜撚呀！

前鋒半格過關得架喇

Lm了

早知

我願意放棄我條696過關

屌你老母 領先一球都咁撚串 死得啦

無啦啦做咩嗌交

買佢對家發撚左達
不如下次買左上黎講聲 可以跟

冇上一排波台 咁多花生嘅

神旨意

屌 我玩8+6玩到好爽屌

696 快撚啲cup 我想睇有人live 3個響頭 + 2 皮

我屌你老味

傻閪

早知悉尼半場win
All in變首期

依幾日明明勁多反cup1:3
1:4

sor激動得制，同你講返先唔好意思先，btw追和照派你2萬

繼續嘈

得 以後唔比對波你揸

唔係笠水呀

大戶

GEL

輸服

波po賭下波咪算唔好咁癲啦師兄

追和都派

神戶4.2仲正

屌但係好驚一跟master g對家佢又中

3個響頭呀 屌你老母 垃圾狗 咁快縮沙 柒頭臭閪 個個睇撚住你講架

三個響頭呢？

連登唔知第幾屆對賭開始

水手角大號上啊!!

不過而家有機會追番學費
想跟水算

笠你老，唔識中文?

上面位ching找數嘅話我都派

下 笠水

走住黎屌好柒啫

你係笠水呀 含撚啦

嘈緊交講乜sor?

你老母水手係咪要屌呀 肯刷角未呀

又派20000？

水手準備7連角

依個淆，析笠依個，正係派2萬得唔得

師兄派埋俾我ok?

派派派 派你老味咩 東京要贏

屌撚柒佢啦屌！！！

早知我贏嗰啲all in
筆首期就返返嚟

等薯條出黎post真飛就跟對家

嘩

追乜9 叫屋企人幫你交
之後戒賭啦

全世界目光放左係696到，究竟696會唔會生性呢

薯條要唔要出來幫下696買東京啊

總之你講左就要做 唔好又呢又路
學埋啲垃圾職乞 假派 衰過狗

笑撚左

賭8+6

推番呢個先

水手隻黑鳩射失完未

貪你個兩萬咩 大大力3個響頭呀

696反杯 -7c

做乜鳩

我地返長安城啦 花姐

又贏

賭到你個名咁

唔好半7全9呀

2萬就有花生食
真係輸都抵

我9點殺佢8點

我唔要睇派2萬 我要睇3個響頭

狗會又封嘜角球呀

川崎唔撚cup
我唔撚買川崎26
你老母

重中之重
澳假12.5s

收隊！

你地唔好嗌交啦

水手封咩角？

哩到嘈到仲好睇過咁多場波

推
想買無錢

訓條要左696？

屌 忍唔住笑撚左

第一個屌你老母

先贏一球都咁串

ok

前鋒下半正氣未

GEL左先

廢馬

三笘in

696 對家就是要gel

掛住你

...

開得平手盤
696追和機會唔細, 咁都玩咁大

前鋒快cup

下季正氣

反cup 的訊號己響起

如果696追和相信波po會好震撼

相嗌唔好口

一陣薯條出手買東京你話點算呢

笑撚死
對唔住 但我屌你老母

我都掛住你 幾時入返嚟

2:0震撼好多

到底花落誰家呢?

未差達米安

cup

前鋒生性

你都上埋嚟食花生

垃撚圾前鋒

係咪有人追和派20k
反杯埋呢

支持

反杯有三個響頭 希望有live

日假連屍未

完啦 我岩岩先入黎...

三個響個喎 聽住先

我條飛爭696同北海道 心情好矛盾

2:2 1:2

唔會 條友會深潛

斷腳吧啦垃圾前鋒

你乜水呀 係度認親認戚

神戶勝利船 2-2 川崎前鋒

前鋒22
反cup 快

22

前鋒cup呀

2萬唔好要啦
追和反cup
開live叩頭認錯我派啲比你

boom！

炸

正數就入

屌。。。。炸

炸乜

2:2!!!!!

屌！！

！

＿我屌你老母
川崎

咁好似3個響正啲駛希罕嗰20k

用開ie?

屌炸乜鳩

FC東京 1-1 鹿島鹿角

我想你贏啊

快啲啦 我要睇響頭呀

？？？？？？？

1:1

笑4

696！

反cup未 好緊火

1比1

炸完就.....

1:1？？？？？？

派得啦傻閪

696追和了

兩皮呀

笑死

2萬

696 刷角啦

媽媽教我人與人之間要相親相愛

係咪有人派2萬？

1:1 點算

鹿島中！

tg戶口比我依家過數比你

炸你老母

波po暴動

咁就賺兩蚊 爽到

川崎cup到
以後買26
都買川崎

收嗲啦屌你老母

追和啦屌你老母 笠水未

kong sir 收20000加三個響頭叫糊

11

半場就抽水啲人有冇睇場波
696幾次差啲入
係龍門勁先唔洗輸

Omg 雞皮都起了

希望696頂住等巴打收兩萬

點頂

佢白痴姐 半場出黎1-1 成日架啦

快到，696

哇 好大粒花生

係咪有人0成本收兩萬？

1:1！

前鋒cup到派500

先收兩萬
再黎響頭 想睇
可以live嗎

炸 咁勝利穩陣

696 快cup

Yes

反cup佢

收2萬果位派100俾我得唔得

如果我係佢 要改咩名好

收到先講啦

水手-5c 快!!!

找數真漢子

有角未

東京快入多球

肥kong會唔會收兩注

Respect

快cup

建議肥kong收到兩萬之後同波po手足分享喜悅

係咪有兩萬派，申請表係邊到拎

過閪咩都未完場

記得係波po po翻你過數d收據上黎做證

快啦

我唔撚信
一定走數

穩啦

佢派你喎

G持

玩大啲啦
你夠膽開live叩頭認錯叩頭半個鐘
我哋一齊俾返錢你

水手入多幾球啦屌

比我贏番次得唔得

未完場喎

agger

快撚d刷角啦696屌你閪

你唔好咁肉酸啦 人地side bet你就縮埋一舊啦

1:1就派嘛 俾佢啦

兩萬

打下咀炮咁就兩萬 好搵過返工

佢應該係想講696追和到就得 唔洗完場

收左先，唔要派比手足都好丫

你咋 咪搞9其他手足

上黎吹下水咪算 下下賭埋條命做乜鳩

啱 super最好

就算係曬一邊都好，麻煩水手刷多少少角

好撚肉酸呀 你班職乞 人地side bet關你地閪事咩
又要派你地呀

有2萬派留個靚名

水手2：0

橫濱水手 2-0 札幌岡薩多

半大收工

696
水手

水手 goallllllll

希望呢故事教訓到咁多位 凡事真係唔好去太盡 沈唔住氣 代價不菲 引以為鑑

勸交都比人話

冇TG

睇下係咪找數先

唔係派你喎

肥kong搶口一次無啦啦可能多2雞

半大gel

沉

前鋒成功撚狗

屌你老母又斷川崎 下下斷一點賭

仆街 真係冇角

696唔係半7全9咁老土嘛

佢縮返入佢老母個閪到啦
算吧啦

屌masterg你可唔可以幫我燈埋水手 爭佢

前鋒cup啦

川崎cup 味
會死人架

收兩注

刷角

Side bet又要同職乞分享喜悅 分你老母咩 你買兩萬真飛貼出黎搶下口 咪睇下有無傻仔同你Side bet囉

唔信會派

屌 睇side bet算
唔睇波lu

正
又半大

次次半7就冇角 on9 ball

日職第一 屌你老母咩 神船都贏唔到

水手角算點呀？

前鋒快啦 上次杯仙台3粒

快cup
屌佢老母

神船係咪同我過唔去啊 買親你對家都中盤 輸一次得唔得

珀g算啦 咁都唔入

前鋒求下你

要屌嫁

川崎前鋒 我信你會cup 唔屌你住

珀g 單刀唔入 垃圾7號

前鋒快cup啦
屌

696加油

696仲未有c 好撚暈

派左上黎開心share

老鼠啲c呢

刷未啊仆你個街

9up無成本 條友最多咪潛水 走硬數

潛水啦佢

前鋒快手喇

走數

走數啦，會撚派咩，講就大大聲

上連登笑好睇過場波

喂屌 人呢 真係比我講撚中縮返入自己老母個閪度
反cup記得要開live

前鋒返cup

真係好撚好笑

前鋒cup 一世球迷

696-7c 反杯

前鋒反cup 派我fd子100

200都信下
派2萬果D會上連登?

做下職乞先

今日既波po真係好熱鬧

以為有696飛就派

前鋒cup呀呀呀呀呀呀呀呀

+1

上唔上連登都唔派2萬啦

條友走左 職乞要狙擊了

職乞好過返工

波po因為一個兩萬好熱鬧

無啦啦封乜？又問題角？

屌你老味20000
條撚樣$200都冇啦
唔好撚比我睇穿佢

真派定鳩up

快啦前鋒屌你老母

前鋒cup

可能佢買左200k696呢

前峰全格 696反cup 10 1 300

有下影唔到有冇開到

老鼠12.5sgel

前鋒 cup到即刻買波衫

肯定鳩up喇

696 北海道 刷角

唔想開比你賭

點解會有人信？屌波啦

精?

696追和就冰角

1-2

屌佢

響頭

12

Cup埋

FC東京 1-2 鹿島鹿角

1:2

反杯！！！

696 cup 埋 笑到

1：2

696cupppp

有響頭睇

696 cup埋

3 個響頭呀 屌你老母

696goallllllll

叩頭啊屌你老母

前鋒 返cup 穿埋盤是夢嗎

咩話 反cup

痴撚線
Bet 365 都寫 6 角啦屌佢老母

笑撚死

Goal 696

三個響頭算啦，唔洗你派啦

1-2 696

CUP

3個響頭

696😂😂

前鋒領先太多要輸返一排
冇啦啦冇事冇幹
10場禁屌人變呢2場比人屌
之後祝你輸到冠軍都冇得爭

拍片扣頭

696 cup埋 我屌你老母東京

有響頭睇啦

有冇咁撚多反cup

我鹿！

尷尻尬

3個響頭 我俾返錢你
人呢

前鋒快

佢個名真係似撚到
應該真係賭到冇朋友

喂點搞 696 cup埋既 2萬係咪穩袋了

潛水模式！！！！！

強烈支持東京咪撚半7全9

屌你老母唔係笠水啊

大波2串1以為無機會添

Live響頭啦 屌你老母 唔洗你派

有無人可以出黎幫手講句睇盤一定買神船呀

但係google都係得5c

696 同前鋒交換左靈魂

幾時有live睇

下次先玩半7魔咒 今次please no